朋友係外國番黎做緊流動生化人！ ！

衛生署唔接（無發燒）
酒店唔接（體溫高0.1度）

依家佢一係搵第間酒店
一係番屋企同屋企人親密隔離

過程又搭車 又係街行
流動生化人就係你左近

推
大家一定要戴罩

去見你朋友一面啦，之後就去警署，靠你啦